［新戰線］返/放工向敵方罵陣！

是咁的，岩岩返工，見到樓下有民建聯擺街站為嚟緊區議會選舉拉票，個易拉架上仲寫住「守護孩子，反對罷課」咁。

我份人好有禮貌，就算cut唔到有線都無嬲過，但當我諗到前線咁多手足被捕被虐，擺上前途嘅時候，我見到民建聯就無名火起！

於是面懵懵走上前，話下佢地「出賣下一代，民建聯食屎...」。我真心有啲淆，好細聲，但與此同時，隔離啲街坊竟然一齊加把口話「你地無良心呀」、「一票不投民建聯」、「民建聯賣港」等等。但派傳單呀姨都唔弱，仲反擊，話班街坊「你地先係垃圾！」，之後有個呀姐好正，鬧返佢「食傻食糉咗你呀？」，個一下真係好溫暖，原來大家咁團結、齊心

重點：

有鑑於10點9叫活動非常成功，小弟係到建議，大家返工放工/返學放學，見到民建聯擺街站、派傳單等等任何形式活動，都唔好放過狙擊佢地嘅機會，盡自己最大努力鬧爆佢！

我相信除左可以令呢班契弟帶來前所未有嘅壓力，減少蒲頭外，仲有帶風向作用，令其他街坊就算唔知投邊個，但知道唔投佢地就啱！

另外，認真，我唔建議使用暴力，呢場係輿論陣地戰，出手會非常吃虧

歡迎大家一齊討論更多可行性

祝大家口運昌隆

驅走共黨
光復香港
時代革命

P牌仔無力一推

有無甩P人仕，歡迎隨便偷文

俾多啲人見到就可以

黑

驚

死

全

家

單機mode

光

復

香

港

時

代

革

命

寧

為

玉

碎

不

作

瓦

5

4

3

2

1